# Репозиторий ведется по методологии **Data Science Lifecycle Process**

Основные правила ведения:
1. В основной ветке только важный код.
2. Сохраняется информация о всех исследованиях.
3. Ветки подразделяются для различных задач - данные, эксперименты, пайплайны

В дальнейшем возможно пайплайны переедут в отдельный репозиторий

# Сборка и запуск проекта
## склонируйте репозиторий
```git clone https://gitlab.com/TxAnton/rag-for-science.git```

## Перейдите в дерикторию проекта 
```cd rag-for-science```

## Соберите образ
``` docker build -t rag_for_since .```

## Запустите Docker контейнер
``` docker run -it rag_for_since ```
